眾籌理大人質贖金，目標一億

嗱，mon 緊 po 嘅你
你都係為左錢嘅啫
唔通真係為左虛無嘅正義感咩

香港人錢最多
依家眾籌，目標十萬人，每人捐一千
就有一億贖金
守緊其中一個出入口嘅你
同你嘅小隊，當你有廿人
每人分到五百萬

只要人質安全離開理大
就有五百萬
deal or not?

⋯

支持 求下你地放哂理大班人質

收錢再捉人

你係咪on9

拉 屌你老母

香港人唔駛一日就籌到一億
有冇守緊其中一個出入口嘅小隊想拎呢筆贖金

成副身家捐晒
救人命

Icac 係用黎做乜

查泛民

人道災難
政府下令圍困示威民眾致斷水斷糧
警察以致命武力攻擊校內學生
多名市民為保護學生以命相救 決心以生命保護生命

十萬人
每人捐一千
有冇勇士想拎呢一億

1億 不如僱傭兵

who not both
錢袋先，人照拉，後升職

咪係

$1000 到$5000都肯俾。
會唔會有職業軍人肯接？
只求入面的學生無事。

唔止要講救人，仲要講點救

唔好玩啦。
1. 點知你係咪真？
2. 黑警會守諾？咪玩。